[實現真正社會主義]毛澤東與香港民族革命偉大路線

「不同質的矛盾，只有用不同持的方法才能解決。例如，無產階級和資產階級（地產霸權與香港市民）的矛盾，用社會主義革命的方法去解決；人民大眾和封建制度的矛盾（黑警與人民），用民主革命的方法去解決；殖民地和帝國主義的矛盾，用民族革命戰爭（革命戰爭）的方法去解決；在社會主義社會中工人階級和農民階級的矛盾，用農業集體化和農業機械化的方法去解決；共產黨內部的矛盾，用批評和自我批評的方法去解決；社會和自然的矛盾，用發展生產力的方法去解決。……用不同的方法去解決不同的矛盾，這是馬克思列寧主義者必須嚴格地遵守的一個原則。」

毛澤東總結出各種矛盾既解決方法，包括四個實現社會主義之正確方法
地產霸權：引入社會主義—公司集產制
１。建立一間公司，投資機械與生產工具，利用股份制將獲得產物按人頭分紅。
警暴濫權：民主革命
２。提倡民主選舉，引入第二修正案，行使對等武力。
洗腦政策：民族革命戰爭
３。革命民族主義，對民族主義有不同認識
手足矛盾：互相批評
４。人民內部矛盾可以互相調和
食物短缺危機：農業生產集體化，農業生產機械化

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

今次革命成功就可以實現世界上第一個社會主義國家

推翻假共產黨！